覺唔覺裝修baby首垃圾利真系好好聽？？？

把聲又正 d真假音轉換又舒服
我覺得呢首同讓歐冠隨風系最好聽既改歌😭

死返高登

恥笑我地利物浦既歌仲話好聽？